【加油！】給DSE考生的一封信

在座咁多位等放榜的DSE考生：

我咀咒你地全部無U讀+死去讀毅進。

留一句：雲加好波，即可破咒，並獲取433333佳績

人在做，雲加在看，寧可信其有。

Olivier_豬腦衷心祝福

雲加好波

雲加幾時死?

雲加好波！！！

雲加rip

你死雲加都未死

豬蛇

無錯

雲加好波！！！！！！！！

以死相搏

雲加死廢老

希望雲加仆街

想讀毅進好耐
Btw豬sir今晚入2球ok?

雲加在旅途中，碰到一個不喜歡他的人。連續好幾天，那人用盡各種方法污蔑他。

最後，雲加轉身問那人：“若有人送你一份禮物，但你拒絕接受，那麼這份禮物屬於誰呢?”

那人回答：“屬於原本送禮的那個人。”

雲加笑著說：“沒錯。若我不接受你的謾罵，那你就是在罵自己 。”

智者雲加

只求讀毅進考警

呢個祝福唔係我送比雲加 係雲加比天收